[
    {
        "randomId": 373
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ndizihiza",
            "option_1": "Umwuho w'amateke",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Isinde",
            "correct_answer": "Umwuho w'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Guhekenya amasaka",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Inyundo y'umucuruzi",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore urujya mugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Kinyinya",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Amano y'inanga",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngeze mu mpinga mpinguza abahinzi",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ukwezi ku ijuru",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Uragaramye i Buganza n'inkindi n'inkweto ntuzi ko bwakeye",
            "option_1": "Ivubi; uruyuki",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Akayuzi hejuru y'urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramparagata bivemo umukwe wa Minani",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Icyugu mu nshoce",
            "option_2": "Akato mu kiyaga",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshikuje umubugu ugugesera burahungabana",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Uruho",
            "option_3": "Inkoko mu rutoki",
            "option_4": "Inzara yica umusore",
            "correct_answer": "Inzara yica umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Igifu",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    }
]